唔明點解聽日612仲要遊行既人， 入一入來

本來覺得聽日出嚟行已經冇咩意思，作用唔大，但係睇返社交媒體各人嘅意見，都係決定要去聽日616遊行，原因如下：
1. 要求政府撤回而非暫緩逃犯條例修例
2.引起社會關注暫緩逃犯條例修訂並非等於後患已除
3.譴責警方使用過分武力
4.要求釋放被拘捕示威者
5.表達對612前線示威者嘅支持
6.避免政府有藉口講話今次遊行數字下降係因為廣大市民唔認同612示威者嘅所謂「暴動」行為
7. 向自殺既男士致敬及表示哀悼
8. 最好答謝自殺男士既方式係幫佢爭取落去

聽日重要口號應該會係： 「暫你老母」

612 見。